科大討論區(11) - SUMMER SEM又開始啦

咁快推到1001
完全反應唔切

auditing好似話好grade左 應該都輕鬆

tax真係要好好溫
comp law求其啦

acct 是但啦

俾篇潮文大家睇:

認真，係學術角度上我覺得科大每個人都應該做deadline fighter

係econ既層面黎講，我地有law pf diminishing marginal return，呢條law話俾我地知，你話你自己做幾多溫幾多其實無意思，因為條curve去到最後會跌返落黎
作為一個付出時間心力既producer，你應該係付出越少越好。不過世事並非完美，你永遠都唔會知個optimal point係邊。
所以最好就係做deadline fighter 首先你保證自己唔會付出太多同自己既付出會得到合理收穫，其次你仲可以安慰自己甚至同人吹話自己未盡全力，呢種滿足感真係唔係度度都有

再係finance既角度黎睇，為左risk diversification，我地唔可以係一件事上面付出太多
academic係你人生呢個portfolio上面只係佔一部分，而某一個course只係你Academic入面undergraduate幾十個course入面既其中一個，根本就唔值得invest 太多入去
做一個deadline fighter 可以保證你自己唔會over-invest入一件事入面，同埋你自己可以計下return/cost既ratio
你會發現做死線戰士，只需要付出極小既時間，就可以得到一個合理收穫既return，同一班all in 幾十個鐘溫書入去攞九十幾分既人比，你invest幾個鐘就有幾十分，凈係計係個ratio你都知應該做deadline fighter

就算你話你唔想做deadline fighter，聲稱自己係一個deadline fighter都會為你帶黎特別既好處
大家都知道呢個世界有nominal return 同real return呢兩樣野。你實話實說自己溫幾多個鐘，人地都會計數睇下你溫幾耐攞咩分，你聲稱自己係deadline fighter，人地計nominal return咪以為你好勁，real return呢D數剩係俾自己睇算啦

結論: 大家就由今日開始做deadline fighter啦

LM

每日都係我deadline
咁仲有冇deadline?

準備定4010大炒班acct狗40比0

mech deadline fighter

留名

acct dept有無mon連登啊
知唔知我邊個啊

新人留名

Do you guys love smelly Chow G Yu?

gpa 3.5 > 1.8
好彩琴日見工未出哂grade可以用返上個sem張transcript

不了

新post劉明

in train正唔正

見intern

幾好玩 係聽佢講個part瞓著

Eunha

L Ching

原來海沙ching嚟

日常生活照個po?

我想反駁架
諗咗好耐發現反駁唔到

已經屌埋一份

居然唔係lecture notes

有冇人知winter sem最多可以讀幾多cred?

咪就係

周子瑜幾時改返名

我賢真一樣好

金世正最正最好，人覩身材正

我今朝聽某ECOF會然話你同佢有啲不道德交易，你有咩回應？

子瑜呢？

算啦周子瑜

Ecof會然點會要禾

聽日生日
唔準亂講

佢一相情願？

你買咗生日蛋糕未？

自己整

周子瑜 RIP

ching ho ball

唔好毒死人啦

初瓏妹妹留名

hi 跪ching

賢真有咩得罪你

又自言自語

同你打招呼都畀你派膠

配唔上周子瑜啊

揾錯人啦 MAEC大帥兄

睇清楚

冇睇錯阿

大帥兄

諗多左 唔係得佢唔要你

J-ed thz

應該係某會然既negative externatility黎

點解跪ching要扮女人，係咪要J自己

三個人
chorong妹妹 maec大師兄 我

為左慶祝生日
改名做周子瑜生日快樂啦

我朴初瓏同呢個咩跪XXXXX無關係囉唔該

唔同人格

I trust ching

有咩問題

科大好多人有人格分裂症候群

個人觀感

有無自貼睇

好啦好啦
我人格分裂啊

5 credit?

你都好似有少少人格分裂
自貼自爆咩

子瑜生日快樂

會鬆
可以大過5
如果到時仲有位的話 好似

生日快樂

終於認

Winter sem 必reg ISOM2400

係啊
我人格分裂 我係分身 我係跪XXXXX條女 ..........................

跪ching 收收埋埋點得㗎

救命

原來係女朋友

真係唔識朴初瓏本人
唔好人9up乜你信乜

情況一發不可收拾

跪ching好忙

我瑜

你行埋一邊

一日唔改名都唔好叫得咁親熱

臭G瑜=國民公廁

跪青唔好扮啦
對住塊鏡咪算囉

救命啊

我信你

如真 如假
如可分身J自己

呢句送俾跪青

GGA exclusion入面 如果我exclude晒D 好grade course會點
如果跌落Second up 即使你本身first hon 都會變second up

誠徵一位實驗參與者
要求: 猛猛緊first hon

咁好似會好少少

改名改到都唔認得大家了

呢個名我都幾滿意

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係

謝謝大家

希望大家改名以我為榜樣 改完都知係我

皮巳負

我無聊睇返自己咁多年黎既ust email
搞到俾人鎖左 Outlook

樹仁

連登叫人做問卷J 圖都冇張

新人留名
順便問下ssci幾時出major results

Based on your preference and the selection criteria of each program, you are admitted to the following program:

BBA in Global Business (GBUS)

ARRO will be notified of your admission to the above program. Your first major will be reflected on the transcript with effect from Fall 2017. Please make sure you enroll in your major required courses during course registration period.

Please contact your major department for enquiries.

多謝大家

睇返email
原來我以前同咁多人9up過

轉macro

世界杯開始了

有無德國隊fans

如果今年又再巴西vs德國

風水輪流轉，今次可能

bandwagon

Lingard

死走啦

懂不懂規矩

睇黎呢到好多德國隊fans

不了，我唔係deadline fighter

等我連加特Carry全英格蘭

拉莫狗

6月21 10點公開發售

泡菜

科大討論區 kpop先係主流

I love kpop(North Korean)

唔洗返大陸都可以見到公安
好開針

根本唔使聽泛民同公民黨班政棍講
咩最後一關

呢班仆街全家生癌死

住西九附近的人有福了

真係快D武力收復台灣
之後美國就打黎

shit

其實美國基本上都可以取消香港關係法
香港而家地底都係中國既 變左做一個空中城市

全世界唯一一個地方 地底係一個國家 地面係一個國家
型

好難聽 唱咩英文
可以mute 齋睇就得
btw

你Satzu黨？

無咩黨乜黨 我panda
欣賞既心態睇
唔記得講 momo好似今次無咁膠 正常好睇左

我覺得twice都係sana tzuyu momo 志效最好睇

垃圾西波
聽晚2點邊個會睇?

Deutchland über alles in der welt

星期六同囡囡落bar睇波

我睇開日本AV

ching sick ball

av都係日本耍家

熱烈歡迎公安同志

不要再說了

冇香港關係法既香港=用完即棄condom
當年主權移交本身就係錯
支那人都唔會諗下香港人想唔想
最衰俾司徒華「被代表」

agger

你覺得依家既香港唔係用完即棄既condom咩？

寫定不進入西九龍聲明先

每日俾支那老強好撚爽

唔講仲以為你地睇gv添

好多囡囡

Blackpink要cb了，請多多支持

終於

Twice一日cb幾多次

春天 萬物發情 一次
夏天 盛夏狂歡 一次
秋冬 冬日氣氛 一次
一年基本上都要3次
Apink幾時cb

我都等緊Girl’s day cb

老是常出現

無架啦
Apink仲有機 因為有chorong

比唔比得上tara
不過D歌真係要好聽D先得

Ka 佢地話就cb

金世正追唔追gugudan架

唔追

咁gugudan收得皮
連金世正都唔睇

我等緊我正正solo

花路

等緊睇牙朗
so 7好波

呢首好聽

同意

發現同你口味好似有啲分別

無話唔好聽
呢個 我俾周子瑜既

你要再教育一下

我好鍾意呢首OST

兩首都正
Chungha 首How about u 都好聽

叉蛋不了

IU啊 聽歌者

어떤가요 그댄

可能準備緊睇波

link到去呢首 好正

周子瑜感化世人
你今次真係威

我瑜當然好

真唔真

你唔準
子瑜我女朋友

金賢真又你邊位

我女朋友

朴初瓏係我既

唔要choerry?

正過子瑜

我都想讀summer sem

IU😍😍😍
Btw apink都就黎回歸啦

正

櫻花第三...

銀河係我既

Ka

我同銀日日sheshe

ust成日見到你地

Btw 以前有段busi major 介紹失傳左？

邊個寫既 好似好多個version

跪ching靚仔

我自問係

咁唔俾面啊
即刻負皮

hello moto?

唔係點襯得起我初瓏

圖?

Credit: 之前打落既巴打
近來要用黎參考，順便貼係呢度

建議組合:
一個主力+一個輔助 major > 兩個主力major(太chur)> 兩個輔助major
亦有人一個主力major+ 任玩其他任何major courses
又或者:1 Soft skill major+ 1 Hard skill major

ACCT: 主力major

好易讀好grade，派好多A range，考之前比心機計數做exercise就得，部份courses例如law需要背書，但acct入面唔少有acct sense(both FA and MA)既人，可以走哂堂溫幾日都屈你機。

Faculty冇咩support，得個Acct3880搵人宣傳下big4，但實際冇咩用，唔似shity咁你肯做就會幫你搵intern。Acct絕對唔係搵食科，但起碼唔係乞食科，big4好stable, 如果你捱到的話。

Career方面最多係big4 audit同tax big4起薪點低得14K，peak season 晚晚可以凌晨12點後先走得，可以稱得上非人生活，超過9成人捱完3年拎牌就跳去其他公司，亦有好多一年已經頂唔順quit game，捱到manager位就可能有4,50K。當然仲有其他出路，例如compliance, company secretary。Big4性價比低但門檻唔高，認真讀實有間請你，想捱就入黎Acct。

Major acct去exchange好有可能defer ，curriculum好唔flexible，多courses要讀，去big4做intern會發覺得科大未教過audit同tax(final year先讀)，有d大學year2,3 已經讀左，而你自己就弱弱智智咩都唔識 。

ECON:
ECON大部分course嘅workload都唔太重，Problem set比較多，得少量course有project/case 不過再有少量course要寫paper，然後就考midterm，final

ECON maj必須要寫過paper去pass，ECON4670 最容易pass嘅course係ECON4474 。

ECON course grade比較緊，通常得20% A range ，個別prof唔派A+，再加個頂通常有好多勁人，糊里糊塗入黎而冇心/冇興趣認真讀，應該可以全C range。

同埋個個讀親3334就叫晒救命，

其實3334課程唔難，不過一定要熟晒所有野先可以好grade，然後雖然luxun都幾爛grade ，但係midterm below mean有B+。

P.S. Local fresh grad入BB IBD都應該真係唔止2個 多係唔多 不過唔係冇 But the fact is 通常讀得econ, GPA都唔會夠好入ibank。

我係準fm bb
大家好

ff傷身

點解無人吹奏IS major既
幾好讀,搵工又有用
你值得擁有

呢度d常用user無讀姐
巴打有咩comment

我要銀河b

咩女你都要架啦
呢個你ok嗎

( Show Blocked User - 跪低求助賜酒 )

我又contribute下fina先
Fina: 另一個主力major 好受歡迎(好似要A-先肯定入得, 不過唔代表好讀) 好多mainland同神人, 競爭大，我廢實話爛grade 。
(呢樣真，大家睇路，Fina嚴格執行mean=C+呢條rule，因為真係好多人好高分，少少失手就G)

黎緊fina由4cre變3cre, 變相要讀多個elective, 但讀d野黎黎去去都係果d, 多assumption, 個人認為唔太practical, 不過黎緊會多d practical course, 而且faculty想將佢推上半神科。
(而家已經變到要讀3個elective，其他required，credit數大大增加，而且仲要極chur，睇路)

課程都ok多project, 例如3104要用4隻真stock做portfolio management, 多參與可以訓練technical skills.
(Project一係無peer evaluation，一係要大家互相排ranking，very competitive
呢D project既目的都係俾你實踐下上堂學既野，睇下你讀咩啦 , technical見仁見智)

Faculty間唔中會refer下d intern jobs, 同叫人聽下d finance-related talks. Career方面普通bba major入面人工最高, 好似係。Career prospect方面應該ok 多ibank, banking同mt。呢科人工高係本身班人勁, 唔代表讀完finance就會對financial market 有realistic既認知, 有d垃圾讀完finance都可以完全唔識finance, 要靠自己生活中explore(睇新聞), 科大d finance courses其實唔太realistic。

可能亦有人誤解讀完finance就可以輕鬆入銀行mt, 但finance本質係重technical skills, soft skills上冇乜幫助, 而soft skills 往往由輔助major train出黎 (that’s why qfin神人 高度推介F&Mark)
(上面我幾讚同，F&M係咪一個好選擇我就唔知，不過我之前好似都講過話F&M可能係之後一個trend黎，而家F&IS好似都好熱門下 )

主觀感受: 唔好major finance, and hi fina lm
(maj fina悔終生啦)

推介course:
1.FINA 3304(法國婆) 狼清高度推介
而家變4103大陸人 教既野亦都好board，唔推薦

2.古清高度推介鬼佬鬼婆prof
local黎講有幾個icon 人物好似話咩pi lynn, mk lai 有人話好有人話唔好
我個人觀感pi lynn係俾人E爆既，mk lai還可以，鬼佬鬼婆睇口音同識唔識教啦，講野你聽唔明，上堂讀notes都係廢既

3.FINA 3104(Entela夠practical)
好似都唔係entela教了

避得就避:
FINA 3204 難撚到仆街 XX(
3203已經係required course

大陸班finance prof(完全唔入流)
liu xue wen liu sir

mk lai(原因同上)
我覺得ok既

唔好

Pi Lynn 教書一般啦問題不大
同佢2303真係好靚grade

以前咁多活躍會然
而家去晒邊

我聽過兩次pi lynn俾人E爆調去教第二個course

子瑜

gbm咪算囉 揀咩major

같이 갈까요?

支持銀河b

係時候又要想當年黎鼓勵下大家

是咁的

兩年前我就take左SOSC1350，咁呢個course就凈計attendance、midterm同final既者，而midterm同final就全MC，open notes。

咁我midterm都做得唔太好，錯左兩題，無左3.X%course grade。 所以我唯有attendance take足再加final爆seek。

而到左考final個日，我一起身就特別精神，考試亦做得特別快。兩個鐘既考試，我一個鐘都唔使就做晒40題MC，再加上我之後有試，咁我大概45分鐘就舉手交卷 。個TA都嚇親，過黎收卷之餘仲等埋我一齊行出試場。沿路見到一班人R晒頭，仲奮鬥緊，見我提早交卷早走個種眼神，我睇得出愕然同埋羨慕。

唔知大家有無試過提早交卷肯定自己一定滿分，呢種智商上既優越感

真係好爽

咁出到去試場，個TA就問我:做好晒啦?咁早走

但我無正面回答佢，我只係問佢: 呢個Course攞幾多percent先有A-range

TA: 未知架，要等professor定，你好有信心wo

我: 哦，無啊，問下者，今個sem多謝晒，拜拜

而我最後final 滿分 攞A+

人生試一次呢種經歷真係

어디 가요?

너의 집에 가요

一齊上銀河姐姐屋企啦

已經回收左
個course上canvas睇返D notes都無晒

좋아

報咗驚

GBM = Global Business and Management/ Marketing

我地一生一世架

見無人講 等我講下IS major先
當初揀係因為想學d hard skills但又好憎finance所以揀左IS

就業黎睇 IS major對搵fintech, digital marketing既工都有幫助
technical 少少既話，例如IT,都叫做勉強有少少聯繫
就咁睇grad salary既話 IS major是唔差的(自己上去睇)

讀黎講,成個major剩係20cred,所以6個course就可以KO呢個major
講下自己讀左d咩先

ISOM3210: 主要教你點樣design一個information system,較不technical,要畫下UML diagram
ISOM3230: VBA, 算係programming入門course,唔算難
ISOM3260: database, SQL, 比較有挑戰性少少,最後個project要整一個完整既UI同database出黎,所以最好有fd一齊讀

elective方面, ISOM 3310, ISOM 3180都好grade的
ISOM 3320建議有勁人groupmate先好讀

整體IS major都好好grade,最緊要都係上堂留心

最伏係elective要讀10cred,即3+3+4,但成個major得兩個4cred course, ISOM 3320 (4cred) 要winter先有得讀

唔知有無野漏,有野可以tag呢段野問

Business既手足咁落力又等我呢啲engine小薯仔講下ece先

科大ee係一個好極端既環境 收生gpa偏低但係臥虎藏龍 同時亦都係難度數一數二既engine major

Coursework就唔講啦 全部好standard 我想講既係應該點樣去讀ee

好多人話ee人工低 乞食 其實只係因為你心態有誤

讀ee想人工高既前題係唔可以當自己只係讀ee 純ee條路好難行 一係少人請一係人工低一係冇料入

所以首先你要當自己係cs+ee/cpeg 其次唔可以當自己只係讀書

如果你識既野局限係coursework, 唔好意思搵工將會非常困難 甚至連做fyp都有問題 因為無論係ee定cs都好 自學先係最重要 相對黎講course既重要性唔大

ee一定要constantly咁去學唔同既野增值自己 例如soldering, pcb layout, embedded system, programming, matlab, PLC, AI, machine learning, networking 甚至係robotics同mechanical design都好 都隨時會對將來有用

如果只係想求求其其讀完個degree搵份好工 揀ee/cs 絕對會後悔 揀mech好過

開個google doc點睇，又方便流傳落去

子瑜開啦
用你個ac

聽日又開sem

聽日紅字喎ching

科大Major資訊

呢個sem grad既手足記得寄翻部prs去清水灣

好

陣間睇波 邊個會睇

睇住spiderman先 都好多年無睇
但一樣咁好睇

初瓏妹妹，我都睇緊

幾可愛啊

搵錯人
但真係幾好睇 十幾年前

初瓏b
幾時食下飯

call me

萊斯bb 去左邊

請支持

好啊

下半場應該會見到
其實now e係咪delay一分鐘左右

銀河姐姐

呢度好似好多德國fans
德國衛冕冠軍

Sa rang hae

Sana

16強等打巴西啦

轉咗會了
墨西哥好波

可能德國想走線走去第二呢
千其唔好落左去第三啊

德國有無考慮去冰島到買後防

想牙朗 冰島 連加特贏
其他想睇輸

上屈翻版
不過調轉角色扮演

關唔關我事?
我都想答下嗲
不過最近d話題真係唔知點覆
又唔知開咩新話題好

9up

打 [dragon boat]
唔要空格
今日食飽未

[dragon boat fing j] 唔要空格

[sosad 傻] 唔要空格

端午節限定

邊個未還

玩緊GGA個table
原來亂咁Exclude上到3.9攞AA

係咪搞埋in total 108 credit就得

有得咁玩
AA

讀多D咪得
有無人話我知GGA exclusion張list 係咪任玩
我有14x credit 係咪可以直接exclude到108

玩完 勁多limit 當我上面9up
一submit咁煩

最多exclude 12 credits

AA要3.9係咪痴線架
3.8咪算囉

咁大獲啦
阿豬阿狗都攞AA

我唔介意

[dragonboatfingj]

first hon貶值既情況下
得AA有D認受性

有無人讀過HUMA 2310 覺得點
space得一個comment，但workload好似好少

之後AA都貶值就會整多個award for CGA=4.3

AA係計CGA唔係GGA

Copied from HKUST website:
Have achieved a final cumulative grade average (CGA) of at least 3.9. The final CGA should include at least 60 HKUST credits in the calculation.

而家難啊
繼續控制a range都無事既

AA 唔可以食 B，一食 B 就即刻冇咗

好正 唔知過咗今晚12點仲打唔打得出呢

穿煲
下次唔會

唔應該㩒reply

我都reg左

唔想summer爛龜但係又唔見有咩comment

Summer SOSC1960揮手區

你有無打算改返名啊

要等一個月後先改到

點解mgmt1110咁少人讀既？ 是咪有伏？

死剩huma
其他全部full晒有人wait 伏味濃

有冇人都係驚誤人子弟所以冇去做補習？
但我頭先無聊上fb，
竟然見到一個中四學生，一個中五學生都走去開po揾私補學生
而且有幾個家長都有意
真係唔知講咩好

其實有d位要自己好firm先好講就得
但如果個學生唔係超左5**水平都好難問到咁

私補小學生

無補過習亦無幫過人補習
我覺得至少都要5**先咁同人補啦

補小學生另講 小學生應該都係監督住做功課者

但我好想讀喎 有無手足講2句？

應該無乜人知個d伏唔伏

Sorry
Asshole仔想問下咁多位師兄姐有無人讀緊Aerospace係non jupas升
本身無讀過正式飛機課程有無可能入到？
Sorry asshole仔入Ust post

個個人
就係我

個po冇講明想揾咩年級學生
不過我諗夠膽揾中學生補既應該都係小學啦

而家小學教既野真係唔好睇小
咩價錢咩質素啦
揾得中學生幫手補既可能都只係想揾個人睇住個小朋友做功課
教唔教到另計
以前小學我對住大學生哥哥/姐姐真係會敬畏d乖d
個小朋友知道自己補習老師只係普通中學生唔知會有咩諗法

可以有咩諗法

不過講真 入到黎見到補習女老師新聞既時候
我都諗點解以前無搵人上門私補

結果揾個肌肉佬返黎

而家唔係寫明一定要女導師架咩

有d寫明揾男導師
尤其理科
肌肉佬唔啱你？唔通你想要斯文白淨男？

我又唔需要補習
緊係搵女老師啦

揾個女導師返黎教英文
記得問佢R既發音點讀

kpop真係唔可以睇得耐
開始認到人 開始想繼續睇

做buddy囉

睇LOONA啦

點解無人跟我做panda
唔通我呢度既宣傳唔夠

Gfriend d 歌都幾好聽既

多謝支持

唔洗點宣傳都好多人入坑做buddy
實力既證明

吹到咁大啊

你都睇緊啦

我咩都睇下啦

有無聽太妍新專

越黎越唔好睇
行個風格越黎越唔鐘意
11:11都可以 打後真係

文學台
同大家share下近黎睇到既一篇故事

世說新語。排調: 王文度、范榮期俱為簡文所要。范年大而位小，王年小而位大。將前，更相推在前。既移久，王遂在范後。王因謂曰：「簸之揚之，糠秕在前。」范曰：「洮之汰之，沙礫在後。」

我見到兩條友互相禮讓既時候懶型，兩個9up呢兩句野
其實意思就係一個話我行先係因為我廢D、另一個就話我行後係因為我廢D
大家以後想懶型睇下其他人有無墨水就可以玩下呢個

世說新語。言語: 簡文作撫軍時，嘗與桓宣武俱入朝，更相讓在前。宣武不得已而先之，因曰：「伯也執殳，為王前驅。」簡文曰：「所謂『無小無大，從公于邁』。」

呢個又係相近既意思，不過第一個鬥自己廢，呢個就話係對方好勁

有隻狗未比鍵騎撚夠

面係人哋畀，架係自己丟
返去整返好負皮bot啦

睇produce 101
入ioi坑

翻intern好悶呀
想搵定下個sem啲lecture note都無

收到風
MAEC大師兄坐我隔離

收到風
周子瑜.金賢真, MAEC大師兄坐我隔離

咁啦 之後你地部laptop開住連登科大討論區咪可以相認

梗係睇Sixteen 飯Twice

“簸之揚之”“洮之汰之”“糠秕”……我字都唔識讀

黑箱作業

而家成班高中 16 歲六舊腹肌

OK喎

所以話，summer sem真係一個好機會識人

查 唔識有邊讀邊都中6 7 成既

睇下出道之後好啦 呢D blur focus 人太多

識到兩個鼎鼎大名嘅會然

出major味?

你加油

molamola
坐蟹貨唔知要坐幾耐
唔捨得放

買咩 股市有風險
應放則放

2727
擺多幾年應該會升返掛

你自己開幅5年圖出黎睇下
憑印象都
仲要幾冷門

All in Berk B 算啦
自問自己portfolio個return比唔上巴老

之前好多利好消息
A股個價都ok又幾穩定
仲入埋唔知咩指數
搞收購一個停牌即刻跌
而家A股仲停緊唔知幾時復牌

買冷門就係咁
原來A股仲停緊 有無話幾時復牌
你而家走會蝕幾多 幾多%啊 少你好走
A股7 你估對H股會無影響

邊個school
business second maj 都未開始申請

繼續拜

未知
千幾啦
上次就係走完無耐爆升，今次都唔知會點
仲猶豫緊

engine 唔知月尾到幾時

自己決定

通常你行出街去下有即時報價既銀行就知
有一班廢老企係度買股票 通常呢班人就係最後接貨既一班
今日班廢老大大聲屌侵侵之餘 個個排隊賣

你可以當係反彈既開始既
不過呢幾日應該都無咩好消息刺激

屌，原來今日隔離嗰個係周子瑜？

屌你老母男人嚟嘅

你點知
不過一直都好懷疑呢度d紅名user有幾多個真係女仔

大把

我覺得emoji配搭幾好玩
我個名
狗頭鍘

科大
趕deadline果時似到十足十

Wtf真係你？

子瑜係男人 大ching係女人

details?

佢坐我隔離

真係開住連登個網畀你發現到?
我出街上親連登都會較到個mon勁暗，費事自爆

呢到啲紅名藍名user都係小妹
科大最多女

給各位的忠告
今日玩左下gga exclusion 發現呢個policy完全可以講係垃圾
exclude完都要有120cred剩，major requirement唔得 common core requirement唔得
我睇返，應該真係得advisement report 入面 "Other Courses (including transfer credits)" 同埋common core-area G core electives入面D course係可以exclude，但係你要記住exclude完都仲要有120credit

簡單黎講，你真係想拉hon，單靠gga exclusion呢個垃圾policy係無用既

想拉hon
第一步: 你take多幾個好grade course黎拉好過，因為你take幾多course，都會計入去gga
第二步: 假如你take多既course炒，你可以用gga exclusion黎exclude走，但係太多requirement，包括exclude完都要>=120cred，exclude既course唔可以係major requirement，唔可以係cc requirement，max exclude 12 cred等等

簡單黎講，你額外讀多D cred黎拉CGA同GGA好過

你返工未

更正返 area G都唔得，因為我今日俾人deny左
大家都係額外讀多D cred黎拉啦

香港而家個市真係假到
你話中興被放生然後升都合理
被人通過一讀話要繼續制裁(雖然而家未住)都升 今日升15%

都係玩美股啦

呢D真係有人後面托市
風險在你唔知係真係想救，定係托高完水班水魚入市然後走
散戶用自己錢既 唔好做D高風險既野

做gym?
係間學校入面
你想有咩野玩

[url][/url]

叫hall雞
如果hall雞仲住緊hall的話

AREA G讀多3 - 4個CC, 再exclude剩6 credit得唔得

講左

要讀多3 4個cc
唔要hon算

錢可以解決到既問題黎

ching係食家

放棄拉hon了，見自己course history一堆B range
守住過3算

想拉hon 讀多係必需既
gga會將所有course計入去(除非你exclude) 好grade咪唔使exclude

你讀多左會發現有D course會去左“Other Courses (including transfer credits)”，呢堆course就係咩都無用可以exclude既course
其他advisement report入面requirement有出現既course就唔可以exclude

ja ga

記住去hall搵熒光筆

call g

即刻 save 低

收到wind無second up無得坐atrium

咁大獲
咁咪要係全家面前失威

係，me都唔知點算
:仔呀，點解我地坐sport hall睇直播既?
:e..er

大獲
屌 ust歧視讀書比較差既同學

grad ceremony
Sports Hall座位區:
1, 灰暗的
2, 跪地求助賜酒

Atrium座位區:

grad ceremony
Sports Hall座位區:
1, 灰暗的
2, 跪低求助賜酒

Atrium座位區
1, 銀河的夏天雨

diu 又覆左兩次

3.8x 扮差

唔係我黎

Based on your preference and the selection criteria of each program, I’m sorry to inform you that you have not been assigned to any program as your first major in this round of application.
出左啦

係咪有人已經要上堂

結果我真係靠lang拉cga
唔係佢C+左
我應該仲係1.X

GENG

Global Engineering

上帝

有冇人知FYDP幾時出result

好
支持Apink 7月打爆Twice

你Gfriend敢出黎
一齊打爆
Apink

跪ching, 銀河ching ho ball

Twice回歸三次食晒個市場犯眾怒 上次咁做既就係tara 一沉百踩
Apink可能都係班人推出黎打對台

但Apink加油

C朗真係球王

1:0

牙朗

碌左幾多個圈

交下戲都要既

係俾人踢啊

三分已袋
牙朗

Apink 7月cb fighting

我只在乎chorong
naeun 算啦

初瓏ok 我就ok 支持Apink既原因都係支持初瓏

早晨牙

早晨

huma2310尼度有冇人讀緊

午安牙

Apink

又話團飯

初瓏係隊長
又咁維護Apink 又為Apink犧牲咁多
睇初瓏份上 我一定支持Apink

牛安

晚上好

好似無乜人讀huma course

好耐冇見

Hi 世正姐姐
係啊 呢排有野做

法國好多科大仔好鐘意Kpop
去Libra溫書一定有四五個人開youtube睇

利伸：去Libra睇動漫

都係垃圾 不用分那麼細

科大仔都係鐘意讀書最多

好毒
毒撚入黎毒撚大學就啱架啦
其他u仲唔當你怪人咁睇

識讀一定讀huma1102

物以類聚

SOSC1960 the best
Beatrice BB

死線戰士

新engine有得玩能源
幾時開埋大電 反正master都有

呢排特別多呢D片同新聞
大家要小心

今晚2點睇小花carry

希望越大 失望越大啊ching
唔好打算可以靠小花

唉
好想將來搵多啲錢，有好啲嘅生活
好想可以有多啲錢，比女朋友一個安樂窩

有無人教我點做
已經好努力讀，但無家底好似唔使旨意發圍

早知一早入東華算

啱既
德國成隊明星隊都輸

now e 炒 而家viutv免費睇

有無人今晚睇

0:0

屌你世界盃，買邊隊輸邊隊
德國，阿根廷

燈

靠小花
牙朗真係勁好多 高下立見

ecof 嗰啲幾時出result?

IS 有人讀到好Tech
3個core啦 System+VB+SQL
Elective 做FYP + JAVA
見佢好似讀CS咁仲多過IS

費格遜：C朗可在任何隊成功 美斯是巴塞體系球員

其實讀IS識下tech野幾好呀

in完另一科終於平靜左返上黎了
似乎炒左英文interview 睇黎都係讀ls了
嗚嗚嗚我要去exchange啊

冇乜嘢我都係返出去做嘢

大獲 今次

咩事牙

出左post者

好乜波呀 ls就黎比人收皮

兩個都收皮會點

逃出科大失敗

英文係可見將來都應該唔會比人收皮掛

痴線 offer已在手 寄埋official transcript過去等regday啦

所以而家揀唔到想讀既major

未知 今round未派offer而且其實係兩日前in所以都冇咁快知

我都好驚畢業做狗先得個萬四蚊
仲邊有面目見江東父老

佢屋企人好有問題，我真係好想有能力帶佢走
根本唔覺得將來會有能力幫到佢

如果佢係識個有錢仔，唔係我，就好喇

有無有錢仔介紹我識，但唔好太playboy

個心好似要爛，好痛好辛苦，覺得自己好無用

古天奴

冰島加油 踢走阿根廷
美欺話想放假

me

常仔summer do wt intern

唔好咁啦
唔係好明發生咩事
不過我諗有時精神上既支持同幫助都好重要
實際既幫助就慢慢黎啦，都已經咁多年，你有呢份心我諗佢已經好開心

#StayStrong巴打

聽講好多人報, 有local有nds, 數底同programming都要好, 唔係會讀得好辛苦

尋晚痾到而家 唔知食錯咩

提子輸比伊朗啦

食咗金兜？

intern？

禮拜六你本身係唔洗返工？
係就拒絕啦
我親戚公司都有請intern，佢都同我講如果公司要我加班，就算你肯幫手一定要拎返加班費，條數要計清楚
你唔識拒絕佢地只會繼續揾你笨
唔好諗住佢地會多謝你

睇牙朗表演啦

仲未推爆嘅

有冇ching知mech幾時先可以拎返本training logbook
btw industrial training會唔會有人fail

因為你唔推

Good evening

聽聞有 利申識人今年grad要補做幾日

training logbook係冇得拎返

咁咪姐係defer

仲以為會拎得返

可以正係Defer summer

正解 佢summer補埋in train就grad得

其實summer grad同spring grad係咪差好遠

我識人諗住UROP跟住summer grad
最後唔成功(唔關gpa事)

日日超過150
落到黎都係垃圾多
自己睇下報紙上庭班人既背景 絕大部分中國人

urop summer 不嬲唔受final year

正是

咪就係 話咩唔搞政治

今年ocamp安排都內耗左啦

科豬
香港科技小學

唔join科大姐

求花生

舊年su出聯署聲明嗰陣已經亂黎啦 國慶節假期叫iv/ev一日內代表全soc用whatsapp覆會唔會簽嗰份聲明
然後學校今年叫d soc係ocamp之上整個咩嘉年華會

今晚又可以支持日本

日本最高

韓國0分出局
日本晉級
代表啲咩

One day I will, one day I will
Just wait until, just wait until

u will what?
U will touch ur chow g yu?

If 日本>韓國
then 日式放題>韓式燒烤
moreover 日本妺>韓國妺

支持日本

同時支持kpop

It's just a final fantasy

hi

連加特

大英祖國

冇wor

推下先

毒撚一個，淆底
對唔住

me too
依家公司成撚日sell我去支那交流團
話要跑數

TWICE
Dance The Night Away
2018.07.09 6PM

#TWICE #트와이스 #DanceTheNightAway

睇波啦
twice has no ball

仲有兩個禮拜就遲d 先出嚟啦 反正twice 一cb 都霸成兩三個禮拜榜ga la

好似係以前做過先今round叫繼續填?唔肯定
利申填左

應該每年都有一次

睇波都無睇呢度
twice行埋一邊啦
Apink就霸

Apink 7月2啊 大家多多支持

光榮逼和賤種黑鬼
有機會反超 係把握唔到

6月28 支持日本
7月2 Apink CB大家多多支持

我手足 @budliu ching 去左邊

上年除咗 100 HKD 之外好似如果你估人哋揀 1 - 10 之間嘅平均值估得近額外有錢收

利申: 上年 total 收咗 32X HKD

SENG幾時出major

me too
有收過舊錢

佢話七月會再多一round啊

去左返工

Apink cb大家多多支持

聽講MAEC大師兄出緊新歌

夜已深 段段情話耳邊穿梭纖纖身軀撲火
花花世間百轉千彎只等你再經過

子瑜 請支持Apink

呢段幾活潑

各位師兄
想問下上面有兩個CS
係咪獨立收生 唔同科黎？

小弟asshole仔想問下

pish

乖啦 返後門區

咪咁啦
人地走入黎問都叫有心

係咪同dept唔同pgrm? 我唔sure

其他科 double major cs => bsc in xxxx and in cs
cs => beng
cs double major math => beng

bsc cs 好似係比神人讀 要double major同gpa3.7
而beng就普通版cs 之前聽talk唔知有冇記錯

The BSc degree retains all of the core COMP BEng requirements. The major differences are that Final Year project and industrial training requirements have been removed and the choice of required COMP courses is more flexible. This allows strong students to have the flexiblity to take more advanced courses, get a double-major with other fields, and have more time for UROP or other research opportunities.

o啱，不過BSc CS double major嘅requirement浮動，終極底線係gpa 3.3，剩返就睇你同professor com唔com得掂比你讀

不過double major真係唔多人爭，係都爭dual degree

利申：ust beng cs grad

幾時飲野

有冇人知engine仔放major未？

應該好多人都唔想自爆

報告返先 以為炒左個英文教育interview原來冇炒 仲叫我盡快up transcript

如果唔洗做fyp真係幾正 仲可以讀多啲數

double major根本唔洗爭 夠料就declare得 完全冇quota限制
誇張d講句 如果全屆人都夠料既話全體double/triple/quadruple/... major都仲得

我知道有人 gbus 然後 a&f

其實好多cs勁人都係cs+math 或者自己私底下讀數
你去睇下atrium個outstanding student list, cs grade既有大半都係cs+math

最後都係
關吾何事
反正家陣連second maj都唔夠分
好彩準備trans

business second major有咩條件？ engine仔唔清楚SBM點玩法

CGA 2.3 或以上
夠想入嗰科既foundation course minimum
讀曬 foundation course

然後就按 course grade 排入去

利申 文科人表示 淨係夠分入IS

你唔洗返工嘅時間我都應該free

但夠料即係點 睇gpa 定說服到professor 就得
定係話有心讀就得

我都係 其實係老細叫我返屋企

GPA/related project/competition (e.g. urop, hackathon, robocon, ...)/anything that can convince UG coordinate about your competence

依家其實已經容易左 以前係要strictly CGA 3.7+
依家有野show到比人睇你係有能力就ok

UG coordinator

無人講engine major

巴打好似都識幾多 睇完覺得而家year 1 好似白過咗咁 淨係讀書冇咗好多機會 咩都冇join 但cga 又差個requirement 少少

仲未出 明明engg 個canvas 話25號出

有冇SENG Major first choice MECH

依家唔一定要above 3.7 你差少少既話同UG coordinator 傾下多數都會approve

btw 點睇2nd maj 入fina無悔?

諗緊chem eng 讀邊個stream好

chem eng多女
天才ching識揀

我係絲打

藍絲
你話係就係

send email去催下啦

睇埋第3個sem 點先 double major 好似都要讀幾多credit 下
btw thx 巴打

credit就一定多架啦 每個sem 18-21走唔甩 如果遲開始既話24+都唔出奇 除非你唔介意defer

唔知點解頭先quote 唔到

Hentai六常

咩 hentai ？

出major未

晒銀時派major了

你咩 major

未填完啲垃圾

六常兄仲未grad?

有冇人都係login唔到

慢慢啦

示意圖

No major

做我師妹
正

CBE

Tran credit 大法好

Ching 係 CBE 手足?

大概幾點會放major

Ching 讀 Engine?
我嗰陣(2年前) 5pm 開始出result
gpa越高越早放

business 仲以為會搭正00:00放

聽聞CBE多女，堅定流

我呢屆好似1:1

識讀一定留係ust讀哂所有fina course
特別係3103

等放major 不過放左CBE

希望你入到想入嘅major

50% A range wor

其實科大有冇爛grade course?

根本全部都係

即刻
特別liu xue wen liu sir 無得輸

好下個sem狗衝liu sir!!!

liu sir 連登認證
認住liu sir個嘜頭

3303梗係上鬼佬
好有型

Xuewen

fall sem一定係上mk lai

best24 2.9 好淆

有無巴打係/想揀Econ major呀？

2103 3334

3334有pre-req你讀左未

未呀
3334 year 3 先啦

又要爛grade

science school 係咪出咗major result

exchange tran cred 係咪冇上限
你讀幾多 ust又consent 就tran得?

係

好似係

聽大師兄講讀pure math

busi major已出

邊科

有冇gbus同學仔？

小妹

可以留個tg?

小妹怕羞

有人蝦我

到時成功咗記得請我去掃地

你都係GBUS小妹？

做咩蝦小妹我 得罪你咩？

我今年都入在gbus

真？

gen bus 既同學仔 揮下手

邊個

真

睇黎無major

利申：係MAEC師弟妹先有嘅機會

你睇下上面，冇人畀膠我

我仲驚緊畢業會乞食

今年小妹quad major
ceng + geng + gbus + maec
大家多多指教

Engine幾時先出major

大家一齊no major 啦

gen bus 大好

小弟今年四個major 兩個minor grad
到時上台 你地就知邊個就係我
到時搵我影相

qfin 拜qfin

四個咁少
我一年已經讀哂sci school d major

我今年double major ，四個minor grad
MECH + ELEC + minor ( sosc + big data + AE + sust)
跪ching 一齊影相

利申maecofinacct

ofin

一年讀幾百cred

好啊
唔知會唔會同一日搞呢

ok

好想同銀河清影相

mech ching 今年grad咩

好奇有幾多個ACCT+ECON

唔係，下年final year

Me
AEF

唔使急啦，遲啲Fall sem出timetable睇自己pre-reg咩course咪知自己咩major

唔使急啦,都係等quit

初瓏姐姐要唔要同我影幅相

啱先出左major 入左gbus
唔想讀 啱啱quit左

子瑜姐姐唔係下年先year 4咩
我今年升year 2牙 不過可以大家一齊影相既

龜仔放左咩major

又扮女人

考kai 先

我要跪巴

1001?